日本阿伯都玩不合作運動，過平交道噤足廿次緊急掣

轉載twitter ■ Trainfo NEWS α ■

今年4月以降、東京都大田区仲六郷にある京浜東北線と東海道線の踏切で、線路に異常がないにも関わらず非常ボタンが相次いで押されていました。警視庁は捜査を進め、68歳の男を逮捕しました。男は、「踏切を渡る間、電車が来ないよう押した」などと供述しているということです。

今年4 月之後，東京都大田區仲六鄉有個京濱東北線同東海道線嘅平交道喺條線路自身無問題嘅情況下，個緊急掣比人噤咗好多次。警視廳調查之後拘捕咗一個 68 歲嘅男人。疑犯話：為咗過鐵路嗰陣唔會比車撞，所以咪噤緊急掣囉